台灣：再靠近一點點 船就被扣走

掰掰，這座「海上加油站」我們抄掉囉！

今早在苗栗外埔海域，台北艦與10022艇巡弋時，發現一艘無船名的中國籍「駁油船隻」違法闖進我國的禁限制水域。勤務同仁見狀，旋即強靠登檢，並依渠等越界違法情事，將人（6人）船全數押返台中港隊部偵辦，進而阻斷越界船隻的補給。

這種「海上加油站」的供油對象是「走私船、聯合國禁運船、靠港後無法通過檢驗」……等等問題船隻。在各國疫情嚴重傳染的情況下，極可能變成一座「海上病毒供給站」。

因此，在返港的第一時間，我們就進行了全船消毒與人員檢疫。所幸當下6名船員都沒有發燒或其他可能的徵象，但在後續的留置期間，仍然會有專人監控與觀測。

自從開啟了「海上封鎖戰」後，除了國際郵輪禁止停靠，大小三通也全面停航。為了更進一步防堵「COVID-19」與「非洲豬瘟」，我們在越界熱點超前部署、加強巡弋。防疫之戰，海巡從不鬆懈，用實際行動展現捍衛海疆的決心。

#海平面上 #柴油加滿
#扣船以後會變怎樣
#我迫不及待想知道答案

海巡署艦隊分署
海巡中部分署幸福講堂
衛生福利部
華研國際
任家萱 Selina 田馥甄 Hebe 陳嘉樺 Ella

點解tag SHE既

支那都幾多小動作，之前都搵船玩過下投石同玻璃樽最後被台灣驅散,今次人都拉埋

聯合國禁運船

大戰一觸即發

佢改歌詞呀嘛

句野改自SHE 戀人未滿

一位台灣人的勸告：「年青人，你們不要小看中共，别對解放軍掉以輕心，解放軍是非常優秀的軍隊，從來不打準備不足的仗，戰前一定花時間做好準備，你們年紀太細不知情，我大概12，13歲時，便聽到解放軍準備攻打台灣，到我現在40歲了，仍未開始打，準備了28年還未準備完!!比勾踐卧薪嘗膽還要厲害喔!!」

台灣政府幾親民，笑死

香港限制了我的想像

直接炸沉共諜匪船ok？

林奠政權就仲停留喺認真回應「往死裡打」潮文嘅層次

一台獨大限制了香港人的想像

屌真係老了

最好笑係佢地其他政府部門既facebook 會出黎crossover 搞下笑

推

Push

咁就二十年

係咪又賣咗隻船

又送船畀台灣
然後台灣拎去賣

好幸福

S.H.E fans 表示

當台灣扣中國船而中國er都唔敢er時:
香港泛民:唔好激嬲共產黨呀

🤷‍♀️🤷‍♀️🤷‍♀️

黑警做呢啲俾人屌到佢仆街

好打意

黑警做咩都比人屌好正常

又賣船了

錯，係根本唔明網絡世界點玩

用抗疫為由

再靠近一點點 好識玩

Know play

有做過先講

btw, 海巡隊個fb真係好搞笑

聽講拉到野有獎金

香港添馬台垃圾到

前排佢果個鬼仔

買埋版權先黎玩梗圖

真係為人民做野點會介意打成一片
香港黑警冚家鏟啦

唔search 都唔知道有

你要有認受性 再加觸覺先唔俾人屌

黑警又真係同香港真。打成一片嘅

要睇政府部門做過乜嘅

一堆仆街點做，佢都係仆街

一睇標題就知係咩歌吧，除非未聽過S.H.E.

聽個名都覺得柒到嘔茄啦
根本好似香港政府呢啲獨裁又一成不變嘅古老石山唔會啱玩網絡宣傳
因為要攞到網民嘅共鳴本身佢自己要係網民，而且要同聲同氣加兩分幽默
無論meme，致敬，惡搞，潮文等等都要上慣網，浸慣先可以做到隨時出招，就好似100毛／captv咁
佢哋根本唔會擺時間落去研究，大嘥鬼同清潔龍已經係佢哋極限

完全捏造，非常無聊

台灣海巡負責FB個班
平時食左大麻先返工

我諗唔明啊！

中國話台灣係中國嘅，所以台灣海應該係中國地區。但係，點解中國船會比台灣扣走啊

支那口交部出下聲啦好ma！

內政部

你有沒有想過，這麼囂張的武漢肺炎病毒，為什麼面對區區酒精，竟然會怕爆呢？

大家得閒可以去台灣教育部fb觀摩吓留言

台灣

好正啊屌

痴撚線, 果三隻老女人呢幾年搵緊支那錢
咁tag法分明靠害

政府造勢大會，不等於要杯葛。

全港最大騎劫行動

其實好想知台灣海巡啪咗咩...
地球都被佢地抽乾

邪惡軸心國！

野生既00後出現了

你咁做共產黨就最開心

人地政府真係太高質

世界大戰未

我都想咁後生 落左黎冇耐姐 上面接觸得少台灣野

英文政府真心高質 全球都冇乜邊個配屆總統可以好似佢咁

咩叫黑警做呢啲比人屌到仆街？
唔好喺到混淆視聽好無
佢做咩比人屌 唔係因為佢做咗啲咩
而係因為佢地係殺人犯 強姦犯
唔係因為佢做唔做呢啲
比人屌只係因為佢本身係罪犯呢件事

其實英文未有反送中前
連黨內都未必贏初選
我d台灣朋友住高雄都話唔投民進黨
比大陸封殺經濟
一講到錢就

現在好了
全世界 經濟都唔掂
英文更穩

我只係想表達台灣嘅政府部門有民望，做親民嘢就ok
但如果一個垃圾政府部門，佢做乜都俾人屌柒

依家上連登都要認老屎忽？

香港頂多係果幾隻吉祥物cross下

啲幽默感勁撚到

你這隻熱狗😡
blocked👻👻👻

好撚識玩

黑警既問題唔係公關
黑警既問題係班黑警

開炮轟佢哋算啦

黑警本身就係問題

TW number one

中國真係好撚賤
呢d好明顯收到雜種order做野啦

貨盡沒官 人即正法

下次直接用機炮砰砰砰就算啦